有冇人自從更新左ios後間唔中播唔到片？

我部iphone 6自從更新左iOS 後唔知點解會睇唔到片
有時一撳play就定格
但熄機再重開就冇事
有冇巴打遇到同類情況？

有
發現解決方法，開住隻會播聲既app(game 個類
即刻撳去播片就播到
不過好麻煩次次都要咁

X2

whatsapp收片又睇唔到 youtube都唔得

播片無乜野，反而播歌就有少少問題，播播下會停撚左，要入番App按播先無事，但隔一陣又出現，唔知App問題定iOS
BTW iPhone 7 Plus 10.2.1